無聊得濟 漫畫鋼筆試畫連登牛牛

小弟n年前曾經學過少少漫畫風格 近呢幾個月先至開始揸返鋼筆畫下嘢 希望我依家個畫功仲未退化到好離譜
請大家笑納

得罪講句 啲畫風十足80年代啲卡通 果然係n年前學

想學用鋼筆畫畫

咁我細細個都係鍾意畫老夫子多啦a夢風格嘅卡通

我更加想探究下點樣唔會令自己雙手充滿墨水

我左手揸筆 用鋼筆嗰陣會好唔順手

咁撚樣嘅話都真係有啲難搞 我從來未見過有人係左yau

牙玻

得罪講句 唔係畫得樣衰都要比你話真係好撚野

得罪講句 依家一定要讚唔可以批評？你老母教撚到你咁柒弱智仲撚好嘢返去玩badycondom啦on9仔

是撚但啦 我而家呢個階段又唔係要去到大師級level咁勁

連登仔咁鐘意用富途，直接用富途牛牛啦

得啦 你係摟屌嘅話就躝屍趌路

畫風喱家野十年又返新既姐

幾得意

咁啱呀

YO Hello

Hi 你

Hi返你